高登仔：【認真非曲】香港人失敗之我見

1. 女人、細路
由抗爭者有女人同細路嗰一刻，已經知道香港必定失敗
女人同細路無論係體能上定思想上都唔應該抗爭
而咁啱得咁橋，好多新生黃絲男人嘅思想都如同幼兒
男人獨立思考，唔受其他人影響
思考未來，唔受眼前利益影響
漠視他人感情，拒絕浪漫主義
行為有紀律，思考有邏輯
女人同細路則相反，人云亦云、急功近利、浪漫主義、毫無紀律
連登仔、新生黃絲，絕對係屬於後者，亦即係所謂嘅manchild、soyboy
由連登論壇嘅格調，文宣嘅格式內容，以及喺Switch動森打飛機呢一點已經可以見到
如果男人做返男人，女人留返喺屋企度，已經係成功嘅一步

2. 暴力、言行
暴力冇問題，問題係無腦嘅暴力
最簡單嘅例子，BLM暴動嗰啲nigger
再望向香港，裝修美心吉野家、亂咁防火、噴啲垃圾句子
彷彿有幾分相似
所有Antifa、Nigger、支那仔嘅行為，我哋都唔應該做
每次睇直播我都會聽到純發洩嘅叫囂
「屌你老母！！」「你老母俾我屌呀！！」
無論係抗爭者定警察都會咁嗌
同理，女人同細路嘅行為，男人老狗唔應該嗌呢啲
所以城邦派舉美國旗同嗌嗰啲口號，我係欣賞嘅

3. 獨派
獨派，其實本質就係Ancom主義者
獨派毫無德行，食煙飲酒講粗口
佢哋會自稱民族主義，但原來上年移民過嚟嘅阿差都係香港人，日日蘭桂坊屌閪嘅鬼仔又係香港人
咁死得喇，民族主義從來都係派外
佢哋厭惡自由市場、有錢人
佢哋厭惡權威，但希望可以一言堂
呢幾點都同Ancom啲人不謀而合
另外，我都見過街上有無政府主義噴漆，亦見過人舉Ancom旗

你問我點救香港？
拒絕成為Consoomer、Soyboy、Numale
健身練大隻
注意飲食，唔食加工食品
戒煙戒酒戒淫
搵份好工，賺多啲錢，成為中產以上
早睡早起，做好身體保養
學習唔同技能
注意言行，拒絕成為Nigger支那仔
已經係救香港嘅一大步

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

點睇俾熱白城同輔仁朋黨讚高質嘅討論區嘅評論？

嘩好撚垃圾既言論
2015年坐時光機番黎？

根本冇人覺得失敗左
高登過氣架啦收皮啦

no comment, 香討少數派意見不提也罷

絕成為Consoomer、Soyboy、Numale
健身練大隻
注意飲食，唔食加工食品
戒煙戒酒戒淫
搵份好工，賺多啲錢，成為中產以上
早睡早起，做好身體保養
學習唔同技能
注意言行，拒絕成為Nigger支那仔

即係每日中環返工個班全部手足黎？

佢哋可能當係

Btw 入面個樓主之前我見過佢係連登出現

講咁多野即係驚比狗拉
仲話做男人喎

樓主錯字好多喔，讀多少少書，再出post，ok？

咁又好過香討
香討多過7成支國人

No comment
乜依家FB post都叫評論

弱撚智

先唔講角色定型嘅弱智謬論，乜都唔做最後任由強權滅頂？高登仔嘅思維真係不敢恭維

唔係我打呢篇文
原樓主係link入面

自由黨啲中間論調

搵錢至上

第1點贊成

自由黨唔會話暴力冇問題

呢個應該好快俾人話飯民講獨打手

我覺sor

即係佢講得好合理？

唔係
但我覺得係失敗左姐

咁你覺得點先可以成功？
Hkaa舉美國旗、支持永續基本法？

我都唔知
淨係覺得失敗左咋